{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129154880/pohang-jukdodong-cass-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176530773&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225634355&selectedRatePlan=244460308&expediaPropertyId=66504840&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 죽도동 카스"
    },
    "text": "浦項竹島洞カス (포항 죽도동 카스)\n浦項竹島洞カスは快適で心地よい宿泊を提供します。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 24個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項竹島洞カスはどのような宿泊施設でしょうか？",
            "answer": "浦項竹島洞カスは快適で心地よい宿泊を提供するホテルです。"
        },
        {
            "question": "浦項竹島洞カスではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "浦項竹島洞カスでは無料のWiFiやセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "浦項竹島洞カスの客室数は何室ですか？",
            "answer": "浦項竹島洞カスには24室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項竹島洞カスは新型コロナウイルス感染症に関連する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、浦項竹島洞カスでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。さらに、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "浦項竹島洞カスではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、浦項竹島洞カスではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "浦項竹島洞カスでは無料のWiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、浦項竹島洞カスでは客室内および共用エリアで無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "浦項竹島洞カスに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、浦項竹島洞カスには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "浦項竹島洞カスの喫煙について教えてください。",
            "answer": "浦項竹島洞カスでは指定された喫煙区域以外では喫煙が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 465
    }
}